五十後口中既獅子山精神就係強姦自己個女，屌狗，係地鐵放火

駁唔到

衲Dee

老冇認同

衲dee食狗喎

駁得到就唔係痂線佬啦個犯

衲Dee 唔好得罪同事

廢老
大家要多啲用呢個詞

衲dee 好野

同埋開post 屌 50後精神

其實我懷疑過屌狗男係衲 dee，屌完再食

老棍只好認同

老衲懷疑隻狗係你老母

秒

8090後精神係咪衣來伸手，飯來張口？

靚抽

禁撚夠格，仲唔係獅子。

衲dee

納dee

50後簡直係垃圾嘅薈萃

冬天老納

高質

我諗應該仲有其他罪行嘅

廢老有口話人無口話自己

90後敢唔敢？

高汁

比人關愛

父子重逢

但癲起上黎都可以打南亞狗

衲弟人之將死其言也善